月供股票用咩邊間好？

我見網上啲人都係話中銀或者一通好 但如果我本身係恆生開左股票戶口係咪用翻恆生好啲？定係月供同股票戶口其實分開？

求解答

中銀

恒生貴到傻

南洋

匯豐

用緊匯豐，個個月25蚊

點解啲人話匯豐貴既？

收息要錢

南洋3年免佣 唔用佢正傻仔

原來係咁

姐係就算依家有恆生個股票戶口都唔好用？
咁我係咪應該cut左恆生個個股票戶口先

唔洗cut
唔好用咪得
月供開南洋啦 3年免佣

股票戶口唔係另外要比年費架咩？

恆生唔知 未用過
南洋唔洗

匯豐收息要錢姐係點？平身用開佢 想方便啲

隻股一派息 , 佢代你收要收手續費
冇啦啦俾佢食左你d錢 ....
仲要每隻股分開計
你月供得都起碼2-3隻股 ....
食你三次手續費 , 你自己諗

但又唔想用中銀

一隻幾錢手續費？